住千幾萬豪宅既人會唔會樓下做譚仔或m記？

今日公司黎左個新入職既c9，佢填地址xx天下，點解咁富貴既人都黎爭做得35蚊時薪既工

為興趣

可能係住嗰度既家傭

聽過有師奶屋企好有錢，歐美國家都有物業
只係一早退休打份40蚊工，過下日晨。。

識人住公屋 屋企揸住十幾層樓

好似蓋清咁 炒場純爲幫人

仔女大哂 返工過日晨

唔係可以做咩

唔返工個人好易老

搞手打個和